回帶功能同發送匣功能有冇得分返開？

成日想用發送匣搵返自己個reply 係邊但又變左做回帶搞到自己搵唔到

Show Blocked User - 岳X群 )

咁都撈得亂真係去睇睇醫生好啲喎

你對眼有事定你個腦有事

你禁落發送匣入面求其一篇reply, 睇下會去左你send 出去嘅reply 定係post入面最後睇到嘅一篇reply

我個標題寫得差少少, 但你地入黎又唔睇埋內文就變左我個腦有事, 我都想咁易出事

係你覆過嘅主題㩒實會有option俾你揀

見到啦, 唔該曬